美國務卿蓬佩奧：中國的世界支配地位不是無可避免

天蓬元帥